iphone6 自動熄機問題

用到46%就自動熄機，要連電線充電先開到
試左兩次都係咁
關唔關10.2.1事？

舊電收左皮

即係要換，唉

屌，依家63%都熄機，係唔係要換電